[4月新番] 《數碼暴龍：》 (3)

2020年夏，網絡對於如今人們的生活而言已經是不可或缺的一部分。但是，人類所不知道的是，在網絡的另一面有着一個無限的世界——數碼世界，以及居住在其中的數碼精靈……以首都圈為中心發生了大規模網絡故障，亂閃的信號燈、亂碼的室外屏幕……新聞上報道是網絡恐怖襲擊。

故事的主人公是住在東京近郊塔樓的小學五年級生八神太一。為了準備周末的夏令營而一個人留在家中，去澀谷的母親和妹妹八神光乘上了一輛無法停止的電車。為了救母親和妹妹，太一急忙趕往澀谷，當他前往車站月台的瞬間發生了不可思議的現象，太一去了數碼世界！孩子們與搭檔數碼精靈相遇，一同面對未知的「冒險」！

八神太一：三瓶由布子
石田大和：浪川大輔
武之内 空：白石涼子
泉 光子郎：小林由美子
太刀川美美：高野麻里佳
城戸 丈：草尾 毅
高石猛：潘 めぐみ
八神光：和多田美咲
亞古獸：坂本千夏
加布獸：山口眞弓
比丘獸：重松花鳥
甲蟲獸：櫻井孝宏
巴魯獸：山田きのこ
哥瑪獸：竹内順子
巴達獸：松本美和
迪路獸：園崎未恵
旁白：野沢雅子

原案 - 本鄉昭由
製作人 - 渡邊恆也（富士電視台）、花松樹（富士電視台）、佐川直子（讀賣廣告社）、櫻田博之（東映動畫）、高見曉（東映動畫）
系列監督 - 三塚雅人
系列構成 - 富岡淳廣
角色設計 - 中鶴勝祥、淺沼昭弘
數碼精靈設計 - 渡邊健史
總作畫監督 - 淺沼昭弘
美術監督 - 木下了香
美術設定 - 天田俊貴
色彩設計 - 竹澤聰
製作擔當 - 小林克規
音樂 - 佐橋俊彥
動畫製作 - 東映動畫

四月霸權番

無得輸系列

借個位 開Post咁多日連3萬都冇
唔該入去簽個名
你有幾想話畀人知你想香港獨立

希望Keep到個質素
唔好完左開頭就hea畫

留名等齊人

依家邊到有得睇
Myself又關左

留名

屌打tri
點算，好好睇

港魂開左新暴龍機未？

日魂都未開啦

今次竟然玩具未出，動畫先行

3字頭老野揮手

新劇情？

頭幾集似原劇場版 後面先正式開始

姐係好似鋼練fa咁？定只係重制

只係相同角色 當新野睇

舊post未1001呀

今集好多位致敬我們的戰爭遊戲
好鬼好睇

其實Tri究竟為乜而出點解可以咁撚垃圾

同問

有seed未

暫時oii仲可以線上睇

都話個drive已經up左第二集

YouTube最快有

Tri立意非常吸引
敗筆點：
1. crew根本冇睇0102做參考
2. tv番變左劇場版導致劇本大幅刪改
3. 條女同隻好撚核突既貓

睇完第2集，仲有冇人死都要拎01版來做比較
根本2種唔同玩法來
好正啊

上個po有人問模型版奧米加買唔買得過,我做少少分析:
我係買咗舊版奧米加(白盒,個系列叫digimon reboot,出咗奧米加一隻之後就收咗皮)尋日啱啱砌完,之後上1999睇新嗰隻(黑盒,under figurise standard系列入面,叫amplified)同我手上嗰隻嘅分別,除咗:胸甲由啤單隻白色改咗分件出藍色同白色;腰甲用白色黃色分件;頭型改返跟動畫設定呢三樣分別之外,其餘所有嘢都冇改動,身高結構可動各項都係一樣,即係你可以預計黑盒版嘅啤件技術仲keep係10年前大粒水口時代,要俾啲心機磨水口
結論:
如果係
-對奧米加好有愛係死忠
-唔嫌amplified版甲組腳
-冇買過reboot版 嘅話
而家個價199,我覺得可以睇下仲有冇得再回落然後考慮買一隻粗玩,唔係嘅話就玩返shf/d-arts,童夢x抗版,或者嚟緊財團B隻齋企figure會好啲
利申:我同時持有d-arts同舊合體玩具版兩隻股份

有上個post都仲有啲

youtube有冇字幕

thx巴打

English subbed

好撚好睇
舊版係經典
但係新版頭兩集都好吸引人追落去
我覺得又唔洗咁多比較
致敬位有
最開心係有唔同數碼暴龍有唔同嘅戰鬥方式
仲有太一都有份參與戰鬥

周圍睇過下
起碼口碑唔錯，希望收視升啦

訓咗無睇

有無人屌鳩光子郎hack埋美軍內部資訊但又唔講佢點解咁聰明咁勁

仲要同太一都住公屋

有個鏡頭佢用緊既browser d界面幾似deepweb
所以佢所謂識既人應該都係deepweb入面既hacker

個劇情改到咁，唔知tri隻衰貓會唔會突入呢？

不了

如果係tv番 咁嘅節奏都係死撚得啦
重點係有冇睇0102入面嘅故事都好多唔合理嘅地方
班幼年期洗曬記憶唔洗一陣又同8個細路攬頭攬頸 真係多9餘
02班友唔見左完全冇人理佢地 就算點冇睇都唔會咁寫啦

見過鬼仲唔怕黑咩
應該唔敢再出現啦

究竟太一綠帽依個都市傳說幾時先肯完
明明就係分左手先同大和一齊

今集講個車站係武藏小金井
即係住係台場呢個設定都改埋

入黎俾人碎屍秒殺IS OK

屌佢老母死人貓

升LV怪都OK
入數碼世界，成長期唔夠打
進化成熟期打撚死佢

如果光子郎個拍檔係大門大，數碼世界係唔會再有危機

咁快出奧米加獸

得罪講句個劇情緊湊度同作畫 已經劇場版級 頭兩集黎講

頭2集都做得好流暢，畫面都畫得幾好，無乜崩位
進化嘅效果都做得幾好
希望keep到

好睇

係 第二集已經打到好似"我們的戰爭遊戲"水平
後面奧米加獸真係估佢唔到咁玩

唔洗扮神秘啦

有冇link可以睇
1樓個條話full左流量

隻野進到究極體我仲諗緊會唔會第2集就進到完全體
點知咁撚大第2集就出奧米加

佢應該都預左大家都睇過 所以都唔收收埋埋
大家睇得過癮咪幾好

另外大和把聲成熟左d咁 始終唔似小學生咁既聲線

隻野進到究極體我仲諗緊會唔會第2集就進到完全體
點知玩到咁撚大第2集就出奧米加

本身未睇仲諗住今集會回下氣
點知一黎就奧米加 點估到呀

點解打完交唔會退化仲周街行?

J die me

究竟成輯有幾多集？
第二集已經咁hardcore 出埋奧米茄獸
好撚正，正係好有Eva feel

吹到咁大
你叫其他果幾個點跟

直頭可以侵略現實世界

估佢唔到喎

大門大
大門大獸

如無意外之後到四聖獸？

我睇返shin先知
今次敵人係05出現過

1個字講哂 好L好睇

第二集就奧米加 keep到水平就好
好怕之後好悶

你地係邊到睇

67樓

痴線
洗唔洗咁緊湊
第2集尾就準備超究極體打超究極體
中間D戰鬥想J死人咩

等下集

想End左 01 去點知搞衰左
所以出last evolution補鑊
點知01依然好多fans, end左再reboot出呢套新好
我估

新設定好多野都未知

新01 換左風格係好爭，如果搞到好似pkm咁一集一個單獨故事真係悶死，而家咁有故事好撚正

入面啲IT狗去晒邊
要啲細路仔入去打餐死

呢套唔似係打兒童市場，似係打成年fans市場
D 眼生到Eva 使徒咁核突，一定係比大人睇

兩集既戰鬥已經屌打tri套垃圾

估唔到咁快岀omega，係咩玩法，不過整體都正既

有冇人知有幾多集？

1. 第一集無進化bgm=以後都無
2. 入咗網絡世界=以後都無數碼世界
3. 進咗一次奧米加=以後都係用奧米加秒
4. 敵人究極體=以後敵人都究極體

歡迎加point

第三集個topic咪話去數碼世界囉

其實有樣駁唔到
部機真係核突左

有少少我們的戰爭遊戲嘅感覺

#1幅圖有70%都係舊01數碼世界添
啲人咪又係屌緊

新設定呢可能

5.數碼暴龍新動畫=一定唔夠01好睇
6.用01人設reboot=消費童年

會唔會部機遲啲又有強化款
（又呃到玩具錢）

oiihk

我諗應該係因為係網絡世界所以可以keep住唔退化
番番現實世界就會變番亞古獸

Btw希望可以聽返01首進化bgm

7.冇左入去出唔知出唔出得番去既絕望感

8.最重要係紋章既意義 我屌你老母01好睇在班細路由咩都唔知到搵到自己既紋章再一次又要次明白到自己個紋章對自己既意義從而進化 你冇喇喇唔夠打就進到你唔到進去到戰鬥暴龍

9.有得彈出彈入冒乜撚野險呀

10.一個細路一入去同隻3唔識7既講野恐龍一齊戰鬥

唔係自己諗 我抄人地的意見

好燃呀呀呀

咁快出奧米加我覺得後期要推新劇場版個兩隻野

個2隻唔係for tri既咩，2個唔同作品喎

點睇都係有進化線

新po lm

今集阿爾戈獸進做究極體嗰刻個分鏡做得好似超惡魔獸分體嗰刻咁都係表現到無晒辦法，好絕望

雖然下一秒就奧米加獸

買左個百度網盤VIP
dl緊返哂啲無損歌落嚟 咁多位巴打等等

而家D機唔會有掣啦
touch mon架嘛

我仲特登幫你放落我個google drive tim
唔緊要啦咁

呢D point開新post要置頂

啱啱睇完第一集
會唔會屈機咗少少
新進化畫面唔使轉轉轉
又型又流暢
仲有亞古獸空中落體啲小型火焰
淨計作畫都贏咗tri幾條街
同埋啲儲氣既速度正常返
終於唔使好似tri咁睇奧米加儲氣儲到奧法獸走埋都未射得出

希望keep到

呢一場永遠都係經典

你唔講我唔知

因為我唔記得左係邊個問
上個po我只係打左句唔記得邊位巴打想要 幫佢upload左
望佢有追po

比你講一講先醒起係wor新果部暴龍機冇掣撳..

但係屌佢老味仲係黑白點陣圖

今集見暴龍獸同加魯魯獸好似識得咁
會唔會班digimon係初代
然後去左平行世界搵拍檔救世界

BTW 有冇人有興趣睇01版小說同03既前傳小說(講健良老豆果班大人既故事?
搵到殘體字譯本, 有興趣我可以放上drive

其實last evo=/=tri

你講緊 tri？？

初代加魯魯同暴龍獸應該fd啲

同舊故事有關係的話
D世界觀會錯哂
當新故事睇幾開心
Btw 佢兩隻野d表情畫得幾好

我剩係覺得一樣野怪
亞古獸邊撚度有咁醒
呢隻唔係我識既亞古獸

last evo點解drive入面有？預告黎？太多人睇禁唔到

last evolution個兩隻，唔係白毛奧米加

佢今集有隻核突超超究極體，奧米加已經變左普通level

痴撚線第二集直進奧米加

後面點玩

我其實仲有兩隻碟因為冇zip到所以放唔到出嚟 陣間我up埋

last evo有5集前日譚 放左第1集既中字入去
另外4集未有片源, 剩係知標題

但係LastEvo有閪貓

尋日入post有條撚樣劇透咗奧米加，投入唔到，屌

下個post打埋條link入面有咩先

好呀

如果頭覺進奧米加播番 01首歌做bgm應該燃爆
佢音效明明做到勁大聲之後 一下冇晒聲
仲以為會播bgm
有冇人明我想講咩

插進化歌？

想知佢會出幾多集
第2集已經奧米加

心諗咁快就奧米加 第2集炸wo

我都未執好d短篇漫畫上去

d回憶返曬黎

美軍講日文

分享下d收藏

少少咋咩，由標題到劇情都好war game喎。

大和入先過太一 唔知會唔會有埋秋山份

但奧米加出場做得麻麻勁hea ，諗住佢一次出場應該會好震撼

其實佢出現得咁快已經好震撼
邊估到第二集就有佢
同以前巴達獸死必爛必唔到最後一刻都唔變身一樣吸引

小光同阿猛感覺上仲神棍過01

被劇透左冇左個震撼

舊果套我覺得最震撼係兩個中箭進究極體細個翻睇左好多次，佢跟返舊果套電影進奧米加咁出場實好正

煲緊03
留姬好臭閪

我鍾意喎，夠哂緊湊，唔駛攞十幾廿集先拖到進化

留姬好正喎
特別之後有少少小鳥依人

我都係 咁今集應該有新進化啦

睇到12集
完全唔明佢做乜鳩係咁虐待隻妖狐獸又對住啟人同健良閪口閪面咁

禁快出絕招 之後仲有咩敵人打得過

雖然tri好唔掂 但都想睇返
想問光之通櫃者巴打drive果到會唔會加返字幕

btw 記得巴打以前舊登做bd1080 數碼暴龍seed檔

我差光子郎同美美 而家炒到3千 嘔唔到出黎

係，屌佢老母

其實全部DL落黎都會有字幕
如果你要線上睇就有要等下
因為我想順便執埋D譯名 要花唔少時間

咁多輯最正女角係邊個？

小光(01版)

我UPDATE左 02 03 04都轉左1080
有興趣去番#1有DRIVE LINK
另外小說版都UP左上去了

亂鳩估：
會唔會同偵探隻game一樣係有現實世界、網絡世界再加數碼世界，而家係數碼世界嘅病毒走咗入網絡世界搞事，打完呢幾隻之後就要入數碼世界解決呢個問題嘅原因，重新入數碼世界開始《冒險》，始終標題係《數碼暴龍大冒險：》，我覺得凈係網絡世界會冇咗冒險嘅元素。

比條仆街係facebook劇透左

界蟲獸

之前已經有情報係同空去數碼世界
好似係

引發一次奇蹟，之後有排封印。

記得有一集問啓人係咪想溝佢

我愛留姬

小光有得輸咩

劉姬外冷內熱先正
樹莉真臭閪

新post lm

女角:小光 留姫最正

久等了
無損歌大集合乜都有
同通櫃者巴打嗰個一樣 只係多左
NECA-30072 デジモンフロンティア キャラクターソング・コレクション「サラマンダー」
NECA-30315~6 DIGIMON MOVIE SONG COLLECTION～デジモンムービーバージョン～

以前小學會覺進究極果秒有全裸好正

暴龍獸把聲唔同左

最正一定係大門大老母同細妹

電影版wargame正啲，email轉寄大法同埋各地留言俾元氣進化，但今集都唔錯

多謝巴打！童年回憶都返曬黎

留姬

04仙女獸明明最正

泉泉最正 好想睇佢拓也一齊

大門大老母同天野音音

諗起廣播劇
純平叫小泉一齊去意大利旅行
結果小泉話拉大隊去搵托也

想問呢一類設定集大家會唔會想要埋?
唔知幾多年前係百度D貼吧搵返黎

男：太一
女：留姬

被劇透+1

以為打打下唔夠打就再多個人出嚟幫手，點知就一嚟omega

認同

第二集咁爆 希望收視會上升 如果呢套唔收得就慘 難得咁有heart整 好耐無睇過咁有誠意嘅數碼暴龍 細個嗰份熱情返返黎
好感動 估唔到2020我仲睇緊數碼暴龍 仲有隔離Pokemon小智今輯成隊勁寵打舊人 童年回憶返曬黎

#metoo

op ed好罐頭歌

想睇

我上網搵唔到廣播劇中字
巴打有無

原來今集隻大佬04劇場版出過

原來今集隻大佬05劇場版出過

因為啓人話發夢見過佢

睇05劇場版
隻拉拉mon 好打到李小龍咁

天女獸

千年獸
慢慢睇住佢俾秋山遼攻略，最後直接喺班手下面前話秋山遼係佢嘅戀人

Drive入面有
04個folder有個スペシャルドラマCD 「希望という名の電車」
有中字放心

閪貓同xw叫春獸如果有出場再戰死

bd買成套

呢兩集感覺依然係舊酒新瓶
消費緊01情意結同我們的戰爭遊戲
但整體戰鬥算有誠意
尤其是明明東映專出垃圾 呢套反而有驚喜

成功既劇本就算點重新包裝都衰極有個譜
反而希望呢套劇情有突破可以有自己一套吸引觀眾既風格

第二集已經苦戰出埋奧米加 會有幾集做

已經出到奧米加
會點玩

覆返你上一個post, 套V龍獸漫畫出左4代先完，前後都7-8年，其實幾勁

鳩估，奧米加都唔夠抽，最後用盡力量封印
結果兩個都無曬原有進化力量要入數碼世界搵另一條路，前期可能集中講其他五個細路點樣幫佢哋搵返力量

今集呢隻照番設定
8條友進晒究極圍毆都唔會夠打
除非叫大門獸黎打左一拳先

第二集感覺太一意外地快融入到個情況

唔知今輯有無bitch之戰

兩隻合體就正

希望同奇蹟之箭

男：健良

可能之後有超級究極體 奧米加只係當完全體

呢隻咁勁㗎咩？但大門大又單拖打得贏嘅

劇情大綱終極FF：

應該唔會中

套漫畫好睇啊 呢幾集特別篇好正 每代主角都出黎同佢合作 如果可以睇到漫畫同動畫太一合作就好
Btw 套漫畫嗰個秋山遼用單角龍獸咁應該係03嗰個 點解又會跟wonderswan嗰個嘅宿敵係千年獸嘅？

或者佢之後條進化線會改做其他
奧米加淨係出現一次

秋山遼wonderswan最尾一集個造型同03動畫一樣，依到應該係wonderswan秋山遼黎

04風神獸

佢標題出war game 睇到一半已經諗緊，唔係出奧米ar....

真係，製作組好撚癲

不過見到有偷工其他他做好戰鬥同最後果part

好撚驚之後持續唔到

但觀感好fit

其實套野同時做緊比新一代同我地呢批由無印睇既人

真心唔錯wor

今集光武似乎都係特別角色
鳩估黎講前期應該係6個人冒險

咁樹梨係咩

未睇到，係咪即是啟人暗戀個同班同學？佢做左乜野

慢慢感受下

睇落去就知留姬先gfable

冇人覺呢套reboot 啲對白好柒好怪?

即係wonderswan最後嗰集主角係用單角龍獸㗎

樹莉～～～樹莉～～～樹莉～～～

05劇場版黎講(唔係幾記得
所有DM系列中整條女話佢係DGM既先鋒第一人
係咁而就整到全人類永眠支配晒現實世界
係後面大門獸無啦啦醒左打佢一拳先收到尾

好中意啟人同李建良既性格，同太一大輔個種大無畏向前衝好大對比（冇話邊個好啲）
睇住佢照顧基爾獸既點點滴滴好感動
不過張張卡都要播一次碌卡動畫而家睇到覺得少少尷尬
留姬接受左妖狐獸之後性格變左好多咁

諗到就頭痛
都係留姫正

可能大家都對個drive既更新會有D模糊
花左D時間整理 等大家清楚少少
打開個drive會見到呢個畫面

正如上面既分類
小說版入面會有:
01既小說版 (殘體, 已完結)
03既短篇小說, 前傳性質, 講健良老豆果班大人以前既故事 (繁體, 已完結)
LAST EVO既小說, 目前蝗網有字幕組不定期更新緊, 我自己轉左做繁體同港譯, 大家唔怕劇透既可以幫手望一望D譯名有冇問題, 因為我都係粗略望一望 幾肯定有漏

音樂基本上就係之前另一個巴打SHARE既無損音樂

設定集見之前有巴打話想睇, 放左01既上去
02等我執好應該聽日會放埋

漫畫已經盡量將所有短篇長篇既漫畫既中譯都加哂入去
暫缺既係應用獸學園同編年史果D勁散既漫畫

廣播劇CD 可能比較少人知係咩黎
主要係補完番故事上既空洞
有D係後日譚 話你知完左之後班細路既去向
有D係純搞GAG
TOTAL應該有14隻
暫時放左最新果3隻上去
其他既會慢慢補番
個人私心推介睇左03, 04既先
屬於後日譚既故事 大家應該會有興趣

動畫呢邊基本上所有已經UPLOAD哂
下載落黎全部都有齊粵日雙語+繁體字幕
(除左X進化, 垃圾tri, : 呢3套無粵語)
另外有d巴打可能唔想下載, 只求線上睇
就咁開黎睇就默認係廣東話
外掛字幕因為我想順便將部分詞彙改番做港譯
會花多少少時間先會做哂
(希望各位巴打見到有錯有漏出聲幫手指正)
暫定除左05都會進行字幕修正
每一套整完既時候都會係番果個drive zip個v2既字幕檔
俾下載既巴打自己轉番

基本上就係咁多野
條link同樓主夾左會長期放係#1
有大update會同大家講聲
無既可以定期禁入去睇下多左d乜

係，最尾單角龍獸同千年獸合咗體，跟住阿遼抱起隻蛋消失咗

大門大係數碼暴龍世界嘅埼玉所有獸嘅天花板

由呢一拳開始 大門大獸既地位開始立頂

Yes 黎緊就會進入大家心目中既數碼世界

本身我以為呢一個系列會有幾集 用唔同角色做切入點

呢個結局咁悲壯咁嘅不過wonderswan嗰故仔好似都幾吸引

野澤雅子把聲好突出，成日都會凝住佢會讀龍珠預告啲特定句子

的確係咁 每一集既主角都唔同

只不過佢唔係網上播, 佢係期間限定係渋谷PARCO既DIGIMON SHOP入面公開播放, 而家第2集播到5月13號.
第1集都播到1月9, 2月1官方先放上YOUTUBE

可以睇下D人講既簡介既
利申有玩最後一集

啲怪睇到有啲反胃

如果出紅蓮騎士又會聽到佢把聲

佢真係好堅，咁大年紀仲每年都配悟空，熱血到

第二集就無喱頭出奧米加係咩玩法.....

開頭都諗會跳級
但點都估唔到係封頂

光子朗一定係keep低左01個back up, 所以第二集就有奧米加用!!
一定係咁

跳左三級

樓主pin一pin依個

呢兩集十分滿分我比九分，作畫啊細節啊都幾出色 好過tri太多

南瓜獸礦石獸

秋山遼呢個傳奇人物都算屈

個劇情編排好熟
應該會係今集封頂
跟住之後想再試，都唔得，而發現欠缺既野
再慢慢去培養大家既感情

各位舊作既忠粉睇完呢集，唔好再當01黎評啦
暫時不錯！

與其聽煲冬瓜不如睇字

有咩網仲可以睇到?

其實佢開得新tv作
呢幾集就唔好拖咁耐啦…

除非真係想寫到同依家TV有關？

應該唔會啦 目前我都係唔想當呢兩個世界線拉埋黎講
一定亂到7彩 一個唔覺意分分鐘寫衰哂兩邊就
不過我都覺得呢5集前日譚真係隔太長時間
正常應該係上映前5星期每個星期出一集吊下癮架嘛

BTW 問邊度睇到果D可唔可以睇下#1
定我再講多次點樣係full limitation下載黎睇會好D

一開波就超惡魔獸翻版，即係究極體同奧米加獸都好快出場

點睇童夢隻奧米加獸X?

而家買唔係炒到天價咩?係有心嘅呢隻不過我冇留意市況因為自己鍾意原版多過x抗

啟人

好人一生平安

唔知原價幾錢，見過有人放千五
黑奧就1000度，但個人想要白奧多啲
唔明點解官方自己唔出，佢肯出我一定買

NX果隻正，我買唔到

快D睇第二集

諗諗下
如果係新手第一次睇
應該唔會有究極體>完全體>成熟期之類嘅設定
淨係知兩隻怪合咗體好有型

唔知x抗套電影當年收唔收得?如果唔收得咁出產品就點都唔會有優先

今次個omega設定應該太一同大和同步率高就可以直上合體，反而究極體之後應該會仲有多一層可能跟last evolutions都唔奇佢地新設計左究極體之後仲有多個level呢個設定冇理由唔用

後來先知嗰套d cg係香港人整

南瓜獸同礦石獸
心之穴同憧憬的合體進化會講邊個

鳩估今次係光武拎羽毛限定進化，可能係數碼世界出咗問題另數碼暴龍入咗網絡世界，之後要主角們入數碼世界冒險，收集紋章等等，最後2集先再出返奧米加

搵到感想講, 原來係LAST EVO既中段既插曲
識日文但唔想被劇透既唔好睇

今次進奧米加獸就擺到明係一次性外掛啦九成都應該係攬炒收場
大概世界觀同無印係有差別，呢啲再觀望下先

係好大差別
太一都唔再住台場啦

留姬都臭閪
咁樹莉一定你臭化閪

其實01大電影都已經有呢個設定，佢哋同超惡魔獸打既地方係網絡世界而唔係數碼世界

邊個係秋山
我睇到佢地打完聖蛇獸

臨尾出奧米加 完全估佢唔到
睇黎想清下大家對奧米加既印象
出新野黎cap下水
但計出場黎講 覺得電影版正D
可能係絕望完再重新先更有feel

印象中好早已經講唔係住台場

話說因為初代主角住台場所以對台場情有獨鍾
每年去東京都會去一去台場吹下風

好明顯睇初代既已經長大成人有消費能力所以主打我地市場
到時就五六百蚊賣原價1xx既暴龍機

係囉...我覺得呢兩集d bg music 唔夠正
無咩震憾感覺，明明第一次進化應該好正

睇睇下諗返起以前數碼暴龍每集出一隻新既數碼暴龍都會有旁白介紹返佢咩種 成長期定成熟期 必殺技係咩

希望文戲方面可以寫返好啲

以前一出5X集

01> 新01 >TRI

男一定係大門大

最強馴獸師：亞古獸

屌 調轉左

DIGIMON TAMERS三個男主角，最喜歡係佢
性格又唔錯

痴線 個劇情同作畫完全係劇場版級數 估你唔到

好大膽既寫法
大部份人以為佢好似舊版咁
慢慢妹到究極體

都合理既，先安排一段高潮既劇情先，滿足到舊人，又可以吸引d 新人睇。之後先慢慢帶返成個故事

係住練馬

台場係打吸血魔獸

岩岩先睇第一集

其實係咪類似平行世界黎

太一同光子郎個性格完全唔同哂
但太古獸又有對太一既記憶...

係, reboot曬
跟返依家科技

因為原版出左02呢套失敗作後
點推都推唔到後續
所以索性砍掉重練

02 對數碼暴龍黎講真係黑歷史

仲黑歷史過uc 個zz

如果再拆散阿空同太一真係屌到佢出水

寧願避左條感情線都唔要見到愛情+友情NTR勇氣

不過今次連阿武都有超感知力，光武係咪有機會組到cp呢

係咩
我記得21集太一屋企望出去係台場個摩天輪

個設定佢地細個都曾經住過台場
小學嗰陣已經搬走左

係呀 比大門大 一拳打撚死左

原來洗咩咁大龍鳳
要贏佢係好簡單

並如話拆散空 太
不如話 光猛
光猛拆散真係On99

超惡獸 勁定呢隻勁？

我到而家都唔係好分得清敵人果啲進化係點
邊隻係成熟期邊隻係完全體

光子郎勁撚到美軍資料都攞到

最屈機係佢用ipad就hack到

人地hack起碼要用超級電腦

唔係細過住光之丘，大咗住台場咩

重睇啦

劇場版個絕望感好似強d，無限複製，同埋靠世界各地嘅人支持先進到奧米加

太一01住台場wo
你重睇咗未？

之後應該會慢慢講番
然後就會知道條羽毛係特別嘢

佢部pad第一集咪進化左

佢係數碼精靈

係呀，成套砍掉重煉
亞古獸識太一應該因為其他原因
睇下幾時解畫

第二集就出奧米加獸

留姬係我初戀黎

留姬前期勁cool, 但後期開始人設崩壞

進得好求其，完全無feel

睇兩集就排到名

真係無晒digimon feel

Tri好難超越

唔到下化

唔係咁都唔到名次呀 睇2集 都覺得 舊01 好好多 可能回憶始終好D 掛
TRI 就唔好提啦 真係完全垃圾

重睇第二十九集啦
係細個住光之丘，果幕正正係電影滾球獸誕生
大個咗就去搬走晒，太一一家就去咗台場

你真係唔識架喎

呢隻野按設定黎講超勁，記得之前睇06 DXW漫畫，最終boss巴古拉獸都俾呢隻野一招打翻做蛋，要主角咆哮獸吸哂全世界數碼精靈先收到尾，實力拍得住動畫暗巴，05劇場版都係因為有大門大獸一拳先搞得掂

一直諗緊唔係細個住光之丘 大個除左阿猛搬哂去台場咩
差D以為我記錯

呢隻

奧米加都打唔贏超惡魔獸，你話呢

奧米加打唔贏戈隻叫滅世魔獸，超惡魔獸係橫掃

第一集緊 好似好正咁 90後

sor,搞錯左名
諗起既然都係war game會唔會下集隻boss又自己copy合體再進化

tri嗰種境界真係好難差得過佢

幾時出隻virus叫 Wu Virus

tri係諗住sell俾班90後 大家都大個咗 感受唔同咗 個concept係好 不過制作唔得 powerpoint咁

想問 last evolution係01最新既電影 另外仲有6集紀念故事

神作一推

好耐無見過一個post嘅數目推得快過套嘢嘅集數第二集就第三個post 希望之後keep到呢個水準 咁可以一集一個post

唔講佢劇情, 極少睇動畫睇到好唔舒服, 影像聲音好似散晒咁

概念係可以
我果時睇啊丈果時覺得幾感觸

但對戰 故事 畫面 都超差

人畫得好柒
個個生癌咁

咁快奧米加
咁之後點算

奧米加獸 慈悲mode

Wing Zero version
Dark version
X version

兩集黎計，得第一集進化暴龍獸係有啲驚喜

其他都好差下，人物對白，劇情節奏，配樂，進化奧米加又柒

好撚癲, 第2集就出究極體
屌打電影版

第2集都係咁正
而且劇情節奏又好
主要係未夠燃

本身01都講到太一同空青梅竹馬一齊踢波 本身兩個互動都多過大和 01劇場版太一送埋髮夾做生日禮物 正常理解都覺得佢兩個係一對 突然02就同大和拍拖一定on9過光猛
光猛01都咁細個其實無咩男女感情。太空小五升小六先係情竇初開既年紀。

退一萬步講就算太空唔一齊 都無理由咁樣ntr太一 無感情線咪算囉。

咁辛苦你睇咪唔好睇
睇2集就講埋D廢話
乜都拎以前係最好黎講既老屎忽
唔識接受新事物
剩係是旦拎幾樣野話差
但點差法又唔講
配樂及唔上01
但未至於去到差
劇情節奏直頭屌打01
01放係99年的確係神作
但放係而家只係一套回合制既作品
定係你期待呢套野又係1集1進化?
咁你不如睇番01算啦

鋪排太少 太一第一集上暴龍獸都係有啲呆

見到個預告加埋悟空把聲
2條友發光好似變超西同超藍咁

大門大獸至少係真。紅蓮騎士獸level，06有帶過佢見過真。紅蓮 （以05既設定黎講99%有打過交，姐係大門大至少同真紅蓮打和）

仲有一拳打爆世界樹，基本上係數碼世界最強

Reboot左wo...

以廢黎講
真係好難超越

喜羊羊都好過tri

係, 目前最後既電影
另有5集前日譚既20週年紀念故事

鋪排既野唔一定要平舖直述
就算係01一開始劇情都係好急
去到中間先慢慢解說
只不過你有哂底去睇咪覺得佢冇鋪排囉

咁快就出Omega
會唔會有機之後玩埋X進化

tri 淨係記得唔殺貓，一定有其他方法，跟著變一齊殺貓

有咩劇情，我已經唔記得

唔係話佢急 係進化之前唔夠熱血 進暴龍獸之前都冇野講 企咗係到呆撚咗 望住隻瞓低咗既亞古獸 之後部暴龍機就發光

根本同03樹莉一樣煩膠
我睇到第3節連結局都冇睇

老實講第一次見面要熱血到鳩叫先古怪
btw,reboot係做幾多集?

套Last evolution好似有得上?

佢係咪想補左戰爭遊戲先
之後先入數碼世界
講真以前D劇場版細個睇根本唔明成日懶深奧

我覺得可圈可點，日本台灣評價都唔差

有兩個可能性既

一係就你以為眾人皆醉我獨醒咁覺得自己眼光獨到

一係就我地睇完tri，食完屎，食白麵包都覺得人間美食

但人設黎講唔覺有差過01，甚至更加好，描寫程度係低過03少少
完整性唔知
仲有，0102個細路基本係啦啦隊，新版可以用自己既精神/意識影響數碼暴龍，十足v01咁，仲有個進化方法都係靠紋章同個小朋友既特質。

01係神，唔代表所有同佢設定唔同既位就係差
0102個細路做啦啦隊你覺得好完美？

如果你要用官方設定係咁，我想講其實原始官方設定其實係03咁，唔係闖關大冒險，冇正邪之分，而係靠打贏對面食左對手既數據黎變強
純粹係為左收視同小朋友市場先改左個設定

我淨係知02先係最需要reboor
01已經係神，boot黎托柒
一套02毀咗成套01
01劇場版變撚咗笑話
搶條女返黎都唔夠膽既勇氣
搶老友條女既勇氣
見異思遷既愛情

到時都唔知戲院開番未

0102同一個世界觀，reboot 01既話代表呢條時間線和空係未一齊可以期待下

Btw 咁樣都唔差，至少太一同光子郎個格唔同左，個人設做得好詳細

其實阿猛同小光比人拆先係最弱智
大和同太一先係一對，阿空只係掩飾

咁依樣就睇編劇既功力 我覺得太一可以多少少對白 講句「亞古獸⋯怎會⋯」咁都好 呆咗係到就真係好怪

播住brave heart 睇進化嗰幕就會熱血架喇
之前有人YouTube 做咗
認真

唔講野都唔係問題 不過可以郁下塊面做啲表情 都冇咁odd

拆咗光猛之後無啦啦整對賢京出嚟

配樂都好重要既

淨係睇到d人設崩哂都唔想睇

仲未計以0102既小光邊有可能黑化
樹莉黑化都話佢本身性格問題+獅子獸
小光除非太一比人強姦到死應該冇可能黑化

reboot第一集太一拎電波機嗰陣光子郎咪話佢部pad都一齊變化埋囉

賢京我冇咩所謂
02完場就係 太空搭膊頭
賢京唔記得攬腰定橋手
光猛拖手仔

之後又搞兄妹戀又話光猛一定唔會一齊
留白都唔做直接斷後路

Sor 我既
番住工睇無睇到呢個位

今晚翻去再重睇多次

卡咩哈咩哈~

進化暴龍獸果下我都讚啦，04冇左數碼獸拍擋我都讚

reboot劇情太急喇

太一，暴龍獸同大和，加魯魯獸之間既對答好唔自然，而且兩個啱啱認識就咁合拍，仲合體進化!奧米加獸，真係怪怪地，明明大和係比較cool，慢熱果種性格

進化奧米加果幕冇氣勢就公認嫁喇

可能真係因為睇左1999年版既影響左觀感掛

無違和感

呢樣我都覺，reboot硬係啲細節位唔得

本身4月10上 而家延左期
未知幾時

睇唔到嘅

必睇，童年回憶

其實我幾鐘意和空 可能本身人設鐘意大和多d

光猛除左一隻進天使一隻進天女之外邊到似cp

根本01就唔係完美神作

01嘅52集同02嘅13集都夠啦

明明成班讀御台場小學
光之丘係滾球獸的誕生嘛

好多人都不願面對

但01冇咩可以挑剔....

我無補充

主要係作畫
就算放返喺果個年代我都覺得係低質
兼用卡回合制互轟已經講過
隻怪飛埋嚟，只係將隻怪幅圖由細慢慢放大
冇動態冇動作可言

01帶俾觀眾嘅感動絕對係神作
咁當然如果好似依加咁太一都有份打係好嘅改動
作為老屎忽 好過tri已經好感動

小光同阿猛成日撚鳩大輔果陣cp感都好重

啦啦隊囉算係最大缺點，都唔只一個人講過
如果我冇記錯，v01好似早過01

但v01太一係可以靠指揮同意識令佢用成熟期打贏完全期
姐係細路影響數碼暴龍既setting係有既

雖然話為左變做小朋友向將數碼暴龍既競爭意識改走係神來之筆，但主人控制機體呢個咁好既setting 都冇埋就真係差左d 唔係話要好似04咁變合體戰隊/05咁變一拳超人，但有操控影響力一定係比較好

撇開重置世界觀黎講，03唔一定差得過01。基爾獸同啓人個成長歷程雖然慢，但仲有feel過滾球獸劇場版，真係由咩都唔識教到識。人物性格又超突出，不過我知會有好多01粉出黎屌

如果01 03獨立拎出黎睇，完整性 人設唔見得01一定贏03

04冇得講，最重要既人+數碼精靈羈絆冇左，如果佢改名做戰隊應該係神作，因為個人設都係好好，世界觀一直都有補完，6條友都可以獨立睇出性格，但冠數碼暴龍個名就...

有無多D新既暴龍機資料睇下?

十指緊扣都可以話一定唔會組cp
太一同空成日鬧交你話比mk和趁虛而入我都信
光猛都可以拆，仲要係官方出黎比100%否定答案，當年Bandai 唔知收左幾多刀片。

邊止成熟熟打贏完全體
飛V完全體打贏奧米加添啦

好似有預購
6月

前期都講得通 但02寫到佢兩個怪怪地咁
Tri 直頭好似第二個人咁

都係越級姐
但證明左數碼暴龍個世界觀係有技師水平呢個設定

所以有人話01完全無缺點一定係假
但你話感動最深就99%人都係
缺陷美都係好事黎

1234我最唔中意反而係02
裝甲進化

白馬皇子救公主/十指緊扣

02 = seed destiny

唔應該reboot
應該destroy

大門大獸勁啫
平時一拳秒開幾隻究極體

Seed本來就唔係好野
不過Seed-D 瘋狂破壞人設已經唔只02，已經係tri個level
Seed雖然係偶像劇，但至少算完整，人設都唔差
Seed-D 完全破壞人設，同Tri一樣

04冠數碼暴龍個名我覺得完全冇問題
核心依然係一班問題細路去數碼世界冒險
反而唔洗曬時間講人獸羈絆咁老土

兩季既女主角都係配佢地兩兄弟 0102既勇氣擔當慘到都係做男二

數碼世界食物鏈最上層你以為假....
咩皇家騎士x抗體都擋唔到佢一拳啦

6月先公開
最快11月先到到手

唔好誤會我 我好中意04個故事
但人獸羈絆其實係所有數碼暴龍動畫/漫畫既其中一個核心黎
但04個古代鬥士，人設，世界觀都好好，所以少少可惜。

如果拉打有一日變左養隻戰士落場打你都會唔慣啦

02根本冇好好計劃
純粹食住上繼續出
諗到裝甲進化就加落去，點知後期完全冇用
諗到聯展進化又加落去，變相戰鬥人手減半
諗到黑暗世界究極魔獸，開咗條線又唔收

響鬼 贏左傳統（好似係）

講劇本04最出色，輝一個結局

講羈絆03描寫得最到肉

01啲歌好聽，經典

我們的戰爭遊戲既緊張感做得好

02 只係打一乘寺賢果到好睇
完左後就變得雜亂無章
見到佢係咁塞d勁野，但冇曬下文

魔王獸、青龍獸、黑暗戰鬥暴龍獸
垃圾曬3隻可獨當一面既魔王級

好睇就得啦

講樣野俾大家知
其實01小光第8人都係中途決定
有睇設定集都會見到紋卡本身既設定同出到黎有唔同
有訪問都問過係臨時決定
01成套野都係邊做邊決定方向
但唔知點解出到黎成件事咁順過02咁多
雖然而家睇番02係覺得佢要講既野太多搞到好多野都輕描淡寫 搞到收唔切

響鬼好睇?

雖然宜家個個笑大門大係一拳超人 但嗰時睇其實幾熱血 次次喺絕境嗰時佢衝出黎一拳打爆隻boss

舊版 太亞古獸都係一早識得太一
舊版亞古獸話佢一出世就知會有細路搵佢
然後一路等

唔知新版有冇改設定

01故事簡單易明
又唔會亂咁塞d無謂野

但原來小光臨時加入我都唔知

同意你所講，放係現今嚟講1集進1隻回合制，唔多啱比我地睇

加得好
中期返現實世界搵第8人好睇到傻

中間現實世界嗰段真係好睇 劇情幾緊湊 直到出究極體嗰兩集真係超級高潮

其實第二集隻敵人係咩Level
如果兵仔係幼年期
第一集尾嗰隻係成長期
第二集頭成熟期
咁第二集尾係完全體？
但個樣又似究極體
定好似暴龍獸同加魯魯獸咁跳幾級

咁耐!!!

所以佢地被選中係因為光丘事件目擊都係後黎先加上去？
小光係當事人wo

02好似係個陣見01就歡迎所以係無漫畫做基礎之下吹出黎

第一集尾 - 成熟期

第二集一開就始 - 成熟期
口爆 - 完全體
最尾 - 究極體

結果塞曬d勁野落去以為好勁
結果睇到人 ？？？

咪拎d垃圾去侮辱樹莉

02本來諗住同wsc隻game聯動，結果又變咗各有各做，兩邊扯唔埋

個人覺得03故事寫得最好, 小妖獸改邪歸正, 到最後為左救樹莉打出個下獸王拳, 真係無得輸

呢個唔清楚
但製作組有提及過成套01都係邊諗邊做出黎
睇設定都會見到初初紋卡得7張 而且顏色係有唔同

功力問題
鋼練03後半段都係原創 一樣神

只可以話01太收得，東映想cap水就拿拿臨整02，但又太大諗頭，想換全部新主角，舊主角客串咁。點知撈埋撈埋就搞到咁，其實衰d講句，數碼暴龍當年應該係同寵物小精靈鬥，寵精小智係橫跨咁多集。
我估佢地係想同寵精行唔同路線就臨急臨忙一年來整一堆主角一堆數碼怪出黎，結果到2020年寵精仲年年出新咁濟，數碼暴龍就日落西山

第二集就奧米加？
以後野野都奧米加米得囉
你2個自己打晒去啦
咁仲有咩好睇
咁做落去其他人有咩存在價值

戰鬥畫面係唔錯呀
但係劇情一定爛啦

比02做壞個頭
03中興到
04劇崩，之後放棄市場

03 04故事大設完整度都好好
但有01既世界觀係到，好多硬頸迷覺得0304跳脫左個世界觀就棄坑
如果03出先，有d人睇01都可能棄坑咁解
不過如果04出先應該會改做數碼戰隊

好似話有特別既進化線
同埋會有少量人員更變

可能核心係呢到

但係04
十鬥士個設定又係無得輸
我好期待佢出古代十鬥士既故仔
但就算係電影都只係得古代暴龍同古代加魯魯
好想出齊十隻

根本DT先係回復返部分本來設定
DA01改咗做異世界大冒險，進化變咗超人變身咁

迪路獸（成熟期）做常任partner 已經反映到

我估因為動畫一d設定
要播到6月先知有咩特別野
所以咁遲公開 呢家已知既係進化有bgm同燈

Make sense, 但第二集就玩到咁太
唔知佢會出幾集呢

編劇賭很大

係 我一直都有講03先係原始設定
但對於小朋友黎講，大冒險既吸引力應該會大過數碼暴龍既互相競爭既
對小朋友黎講冇灰色地帶冇競爭意識，好多都係得 「好人」「壞人」。咁好人組隊互相幫助打敗壞人就變左卡通化既核心重點。
事實證明左係成功既只係好多人都唔接受個設定改變，03就變左犧牲品。好多人睇完03都覺得雖然世界觀唔同但內容都係神作。

02只係比tri好少少的垃圾

彈出彈入地冒險
仲易過逃出魔幻紀

做咩跳過哂完全體同埋究極體
第二集就奧米加 我以為我眼花
會唔係呢隻奧米加係皇家12騎嗰隻出嚟幫一幫太一佢地
而唔係太一佢地隻奧米加嚟?

04屌打02
好多人無睇04
剩係話04無左獸
但係其實都好好睇
其實戰魂入左機
但都有自己既靈魂的
04真心推介可以睇

未做又話爛

我悶住咁睇
打黑闇戰魂係有睇頭，歸順左又悶了
到六翅獸出黎，就好期待快d出金剛武神獸
因為果期 金剛武神獸 係評為戰鬥力最強（攻擊力1000）既，所以咪期待下，但都訓住睇

到睇完，我都唔記得左原來紅蓮騎士獸出現過

淨係打四天王
明明海龍都打左N集玩盡地型
淨底3隻打得幾趕時間
當時細個睇到吓?咁就死左啦?

03有秋山遼，算第三男主角，而故事後段開始沉重

04故事唔差，有場戲比較深刻
拓也初次進化為炎龍獸時失控，差D連友樹都害埋，拓也知道自己傷害同伴時嗰種愧疚，真係令佢成長唔少

典型傻西
算啦
總有呢D人
出到D野唔係跟自己個諗法就等於爛
最好拍番一套01 一樣既出黎
解釋都未解釋就話: 爛!垃圾!消費童年! 我要做突出一個!

其實我係接受到至少火神獸果啲人型都係型先
啲op ed bgm又好聽
而xros真係唔得了

淨係啦啦隊打氣已經可以挑剔啦

機械邪龍獸 弱化
明明佢係digimon world 01 好勁

好好睇喎 前面兩隻成熟期戰術打贏完全體 又重視戰爭遊戲劇場版情節 個boss又係最勁個幾隻 出奧米加都唔覺太突兀喎 至少個危機感夠晒

ENDLESS TALE

02最深印象個集就係黑戰VS戰鬥

一段三分鐘既客串可以好睇過成套垃圾tri

神聖天使獸 vs 黑戰

主角六鬥士全部都好靚

娜娜獸都唔錯

話DL唔到drive入面既野既巴打可以一試

一諗起黑暗嗰四鬥士係創始村跳出黎救主角嗰度

Xros War識睇一定睇漫畫版
個世界觀解釋得好好，有講到點解冇進化
重要有齊01至05同VT彩蛋
皇家騎士，恆常性，世界樹全部出齊
加埋巫師、迪路CP同埋陰影獸音音
完全係一部服務數碼FANS的作品
動畫版只可以話一副好牌俾編劇玩爛咗

娜娜進左化仲正

數碼世界恆常性 幫手掛

古代水鬥士就正既

震撼鐵達尼

咁要睇吓

古代人魚獸

可唔可以簡單講解下點解無進化

drive個到01 53集1分幾開始卡咗同好似mix埋02既字幕

有聖輝v龍阿零

睇XW動畫版要接受能力大、鐘意獵奇同埋有幽默感既人先好睇
我幾欣賞XW會出啲一次性合體型態
同埋因為係大混戰，所以非主力既獸都可以有發揮
不過當然唔可以用睇01/03/04把尺去度佢
因為我覺得XW動畫版只係套無咩大道理既合體戰隊子供向動畫

不過白色黑大耳獸果集睇到喊左

拿...我冇話 reboot 打鬥場面做得差呀

第二集頭唔係成長期->完全體->究極體咩

第一集隻水母進化果陣有閃過一下成長期個樣（左右手都有球），再變成熟期

當初見佢進完天女下一集話消耗力量太多變返小狗獸
以為會長駐 點知幾集之後又變返迪露獸長駐

lm

THX 要整D時搞番 整好話你聽

04除咗魔彈獸我真係接受唔到之外
另外23隻個design我都覺得幾好

陰影獸音音真係好好J

漫畫版唯一敗筆就係獅子獸無死到

巫師獸
冰巫師獸

其實一直唔理解魔彈獸獸型既元素係邊

唔該晒你就真
又高清又有粵配仲要齊晒咁多代

因為數碼精靈的進化同人類的感情有直接關連
就好似01係用徽章進化咁
而人類世界的人類已經冇哂夢想，亦都冇實現夢想的能力
一係好似大器咁唔敢追逐自己夢想只係識一味幫人
一係就好似切羽D屋企人咁個個都自私自利剩係識爭權鬥利
令數碼世界變哂質，數碼精靈失去進化之餘重誕生咗好多
好似暗黑騎士獸呢類映射人類內心黑暗面的數碼精靈
而呢類黑暗數碼精靈就被數碼世界排擠
明明係因為人類先誕生同作惡，但偏偏一出世就注定被正義消滅
巴古拉獸就係睇唔過眼數碼世界變得越黎越差先墮天決定毀滅世界
就係與其睇住D數碼精靈受苦，不如直接殺咗佢令佢安息
成個作品主題就係叫人勇於追逐自己的夢想

02隻古神獸
帝王龍甲獸又係頽

機甲龍獸 必殺技
射豆豆炮hea到 同幼年期噴泡泡一樣

金甲龍獸

比多獸 唔係贏左 被感染既安杜魯獸咩

細個覺得銀鏡獸好得人驚

由第一集開始就不停戰爭 打到依家
唔知導演處理文戲o唔ok
如果之後日常篇嘅劇情都咁緊湊
咁我就放心

天國之門

希望今緝可以加番巫師獸
細細個睇真係好感動

即係又要做uncle Ben

識瞄住黑暗齒輪放技先回復正常唔洗硬碰
當唔當贏睇你點解讀

數碼世界版一拳超人

出現了
笑到仆街

有冇人知依傢哩套係日本收視如何？

02 最大嘅錯係呢樣
我到依家都原諒唔到

合左隻on9仔出黎

迪路獸進尼菲迪獸已經好樣衰，呢隻真係

明明進多級就型好多，可惜冇

真

古神獸既原型同古神獸有既神秘力量有關架
唔可以齋以貌取獸

個個消費回憶都咁成功
等佢又黎消費下先
點知 搵左個 元永慶太郎
結果只有消費

巫師獸

原型係日本繩文時代嘅遮光器土偶

呢隻叫咩?

人面戰鷹獸又會進咩?

紅色好唔襯光子郎

柒就柒架啦

瓦爾基里獸(女武神獸)
應該係最多人默認

甲蟲獸紅色呀嘛

斬擊天使獸

人面戰鷹獸>女武神獸

當時出古神獸都未出呢隻
但係當時設定直系究極體既維京獸又好唔match穿山獸+天使獸

對古神獸完全唔反感

本身維京獸係古神獸進化真係9唔搭8
斬擊天使獸雖然係後加但幾合理

如果佢呢次整好d進化線
整好個世界觀
我覺得會好好多

我終於知咩事, 條廣東話音頻死左
希望聽日前整得番

我覺得即使有一日改設定 話麻鷹獸單體進化使人面戰鷹獸都可以接受
起碼睇落人面戰鷹獸同呢一隻麻鷹獸既元素佔好大
但古神獸無左天使獸就唔係果回事
同埋維京獸又俾哥碼獸搶埋
穿山獸先係最無人權
主角獸但無直系進化咁

維京獸 唔係 祖頓獸條路咩
不過原始數碼暴龍係 多方面路線架啦

本身維京獸係設計俾古神獸
但後來官方都覺得似祖頓獸多啲
索性將維京獸許配咗俾哥碼獸家族

地屬 + 聖屬 變 水屬

哥碼本身進蛇龍

對古神獸唔反感
不過細個睇既感覺係
有佢出場就無得睇神聖天使獸所以有啲失望

原先
祖頓獸->蛇頸龍獸
古神獸->維京獸

前者咭同wsc隻game都仲係咁，去到psp先改

正常呀

跟返暴龍機，係海天使、或者鋼鐵海龍
仲有隻忘了

但係就咁睇維京獸又真係match啲
個樣又似海獅獸 祖頓獸

仲有隻波古

本身哥瑪獸正統究極體係蛇頸龍獸
以前睇coco 有關01的宣傳都係蛇頸龍
唔知幾時先搶咗穿山隻究極體黎用

河豚獸

本來黑暗掌門人海嗰個係佢
因為其餘3個都係對應返嗰幾款超龍機嘅病毒種究極體
但可能東映/笨大嫌唔夠霸氣所以換咗做資料種嘅鋼鐵海龍獸

細個已經覺得多進化路線係數碼暴龍嘅魅力之一

係諗唔到點樣比主角團秒殺
所以轉咗隻龍系比屠龍殺手搞掂

期望可以講多啲舊世界觀「防火牆」既事，仲有黑暗之海都想佢發掘多啲

呢d豆系... 比祖頓獸一腳都踩扁

PSP game時改左維京獸
不過呢隻game都改左神聖天女獸 但tri又改返聖龍
可能digimon game同動畫crew真係無咩共識

多元素進化🧬先係精要
冇一代處理到

我反而記得最初初D人講係海天使獸
勁唔襯

童年回憶

大牛龜縮返粒豆

最初應該太少究極體

其實有冇人覺得光子朗對眼得黑色橢圓型唔夠有神？
以前係咪咁的，總之依家望落怪怪地

整番好了, UP左上去

迪路獸條線其實冇嘢好爭論
兩隻都係屬於迪路獸嘅究極體
呢個先係共識

我希望呢次動畫可以因應情況進唔同既究極體，唔好限死條進化路線

好快手

閪貓閪到樹梨都有人撐

但動畫版只得單向進化
所以設定上小光既迪路獸只能選其一
02劇場版聖龍登場
GBA格鬥game改左神女 PSP都係神女
Tri就用神女做墮落型態 最後先聖龍
不過game應該不能作準
雖然game既迪路獸都係小光既迪路獸

其實我啲歌入面都有廣播劇CD 可以拎返出嚟

初初以為我無BACKUP條廣東話要搞好耐
搵搵下原來有 所以好快搞掂
順便改埋港譯字幕同整埋果集既外掛字幕
如果有發現其他野有問題再同我講
無咩事我繼續較對埋其他集先

當時睇Tri 睇佢同眼鏡女真係睇到炆
所以睇完一章就好無動力期待下一章

廣播劇我打算整好起碼前4輯既字幕先慢慢再搞
其實BILIBILI果D有中字版 有諗過直接下載落黎照放上去
但好似好核突D譯名
所以打算自己整片 應該都搞一大輪
LAST EVO小說搵到日版全4章
唔知有冇人有興趣一齊譯 見到有D頭痛

但本身機畀龍獸個外型好正

長萬高潮會好攰架

仲有南瓜獸佢地啊

唔會啦
亞古獸已經示範咗多路線進化
02嘅聯展進化又有多個分支
吸血魔獸都示範咗兩款究極體
所以小光嘅迪路獸可以變龍變人都一樣合理

話說其實我好鍾意睇02
因為好鍾意01既人係02度出現 前輩咁 睇到濕唒

隻眼無高光先正常, 從來都係甘, tir加高光變左毒男

係咪就黎大結局啦

呢隻好似係PS2嗰隻Digimon World 3入面隻劍道獸嘅究極體黎㗎喎

兩隻野本身就識得
再加上咁快出左
呢隻奧米加獸會唔會曾經係皇家騎士既設定

我都係會買

我想等佢出場

祖頓獸
重錘回力鏢

11.個光子郎咁細個 但又咩都知，都唔會懷疑下佢就係幕後黑手

但係02冇隻獸勁
由武裝進化到帝王龍甲獸冇一隻有大佬feel
最有印象係基米拉獸
細個覺得勁樣衰

講起 祖頓獸係意外地戰績好好既其中一隻

Tri最後有變返神聖天女普通型態

聖龍又有變

兩隻都得啦

ANIME1收皮
而家邊度有得睇

全靠和田光司

有冇墮天地獄獸fans
爆裂形態

比較花仙獸

我估25~30
再睇情況收得就出第二季

打鋼鐵悟空獸型到喊

或者咁講 係動畫設定既主角群只有單向進化路線，
喪屍暴龍獸係以動畫救世界角度既錯誤進化
所以tri俾神女出場既理由係黑化
動畫主角群一直以黎既正統進化路線都係得一種
動畫設定進化係依靠人類拍檔精神特質影響進化
精神特質有變進化成其他獸
通常呢個情況動畫都係用黎做黑化
聯展進化就當另一種新既進化模式另計啦 好似裝甲進化咁
今季reboot唔知會唔會改呢個單向進化設定

我以為一黎就54集

有變返神女普通型態咩

我都係估架咋
佢節奏咁快
加上宜家新番都好少有50集咁多啦

想問秋山遼其實有無漫畫

一路跑一路進化，加埋bgm,點解可以咁撚型

應該係年番 唔知會唔會分兩季

由細到大都唔鍾意大和
但鍾意加布獸多過麥樂雞

第2集就奧米加

奧米加

光子郎：俾你發現左添，我個拍檔就係阿爾戈獸

乜撚野玩法 第二集就奧米加
呢集係唔係致敬劇場版

得佢乜都知好似二周目咁

最勁既係佢部電腦寫數碼獸文字
但係佢又識睇

睇完03廣播劇, 好吊胃口

04最正係守護數碼蛋嗰幕
兩個主角俾皇家騎士打到仆街，就黎死嗰時班岩岩孵化既泡沫獸挺身而出用泡泡去打皇家騎士同時間插播首endless tale真係差d喊出黎之後連之前打生打死既四隻十鬥士敵人都飛出黎救返d數碼蛋，古代十鬥士齊集打走皇家騎士嗰四隻十鬥士最後仲要笑住走真係經典

咁仲會唔會有紋卡?

呢集好正

我覺得樹莉寫得幾好

冇一忽有用

閪貓同樹莉都係屎，分得咁仔細？

劇場版既神化體就係鋪墊緊新動話會有另外6隻神化體

變左紫色啦

依家年番既作畫好垃圾

消費死（數碼暴龍）

佢應該重睇緊

d 畫好靚，好夢幻既人手水彩畫咁
而家d 電腦上色好柒
配合埋呢d 經典鏡頭，班友真係高手黎
而家真係好難有呢d 人才

有都唔會留係東映做數碼暴龍

on9 同人製作黎架

呢一幕無畫面你都可以毛管棟既
和田光司真係功不可沒
可借已經再無機會
嚴格黎講和田光司係數碼暴龍系列既靈魂之一

正 期待悟空獸 小丑王出黎

其實跟返設定既話
三大天使唔係應該都係得一隻
好似四代咁咩

呢兩集屌打 節奏明快

究進 變彩虹色好核突
美中不足

順埋個勢 全部rerun 好過睇合體暴龍

每一季設定世界觀都唔同
Xros war仲有十鬥士做小boss

我知每季設定世界觀都唔同
Xros war係設定破壞者就唔好提啦
佢六翅獸都做人條𡃁
但係有啲設定同地位佢Build-in左
好似皇家騎士、七大魔王、四聖獸

有生之年有冇可能睇到digimon反cup pokemon

黃龍獸做座騎真係屌出聲

Pokemon 仲做緊咩

係堂堂正正走出嚟
我係咁快進做奧米加獸 吹牙

唔似得以往啲懶神秘出少少黑影咁拖拖拉拉

同感估佢唔到
本身仲諗...
哇隻嘢變咗究極體咁
仲可以點打，冇理由第二集就出完全體掛

應該出完一次後神隠到尾先再出,唔係戰鬥有排唔洗出

其實分獸型同人型咪得
成日只可以進一邊做乜

咁多年未停過

正野

屌 又一個同atv鬥長命既節目

系列構成冨岡淳広做開Pokemon，Pokemon好睇既戰鬥好多佢都有份寫
呢次佢做埋Digimon劇本，戰鬥都咁有水準

原本個設定就係咁
其實黑戰/喪屍暴龍獸本身唔係咩進化錯左

而係條進化線本來就有其中一個option
係01開始由遊戲同漫畫轉動畫為左加強善惡既觀念

頂帽一飛起
前奏一響
眼淚標出黎

疫苗種進化左做病毒種
加上喪屍暴龍獸無理智
係設定上又錯唔哂既

呢10年Pokemon 屌打左digimon

01成功左次後班友仔急著cap水就亂9咁出

如果佢地肯花少少時間搞唔係好大喜功既話隨時唔同

Pokemon行一路穩陣路線，可能驚喜冇咁大又少少拖但至少唔會突然崩壞

02就係屌完女神起身見到欣宜咁大落差。

另一個問題就係世界觀冇接壤，呢種最大忌，你可以講唔同故事，但當年根本大部分人都冇平衡世界既觀念，尤其係小朋友突覺得，下？暴龍獸呢？亞古獸呢？點解數碼暴龍可以靠自己畫出黎？點解數碼暴龍要自相殘殺？

就算想咁玩都至少解釋下，就算龍珠出咁多集，悟空死左都有時用鬼魂型態出黎服務下舊fans同話比你聽係同一條時間線，對小朋友黎講你唔寫佢地就根本唔明。

再用uc黎講，0079 0080 0083都係換哂主角，但唔會令人覺得完全唔同戲既感覺，0087雖然加美尤係主角，但阿寶馬沙都會出番黎，阿寶點解唔想上太空，馬沙點解會轉陣營都明示暗示語。

0102 跳03 就好似0079完 突然跳seed咁，阿寶馬沙都唔見哂，聯合札多奧布又咩黎？咁緊係好多死忠退坑

原本機械暴龍獸就係病毒種

冇計02 開得差，做得差，收得差

原本得數碼機果陣唔係失控
個失控設定係迎合動畫改既

Btw病毒種唔代表一定係壞人基爾獸成條成長線都係病毒種

藍色個隻先係病毒喎
個設定好似係話半龍半機械
肉體既部份已經死左變到行屍走肉咁

班傻西自己打爛一手好牌
02做衰就突然成個世界觀斬斷
03其實神但當時可能死忠fans唔埋單，就搞創新想吸新人

結果04 一樣劇情世界觀神，但創新到變戰隊，更加多人屌>停產

05就用翻亞古獸想吸fans,又想同時創新，結合0304技師影響機體既設定，結果變一拳超人

06想賣情懷，仲比咁多代主角翻黎，結果變左pokemon，一條友帶住幾隻數碼暴龍闖機之後合體

藍色果隻亞種黎
一樣樣唔同色

數碼暴龍好多呢D亞種同一隻模唔同色就當新野賣
加布獸隨便數都有幾隻色

03真心神我鐘意紅蓮騎士多過戰鬥暴龍 奧叔

基爾獸個設定本身就特別啲
唯一一隻病毒種既主角仲要係啟人創造出黎
而且點睇都覺得破滅魔龍獸先係佢既究極體
究進紅蓮騎士獸
除左個Logo同頭飾之外大纜都扯唔埋

基爾獸真係中二到爆
病毒種又有最正義既心

官方寫架

其實橙色先係亞種
藍色機械暴龍出現先架

Digimon World封面

初版機暴=藍色
橙色係為左動畫效果

當年投票配對拎過人氣第一都拆

1代藍色>超5 出橙色>

光之丘唔係最早咩
滾球獸誕生早過TV播喎

( Show Blocked User - 梁浩劫 )

我講緊個設定
Tv版講 8個小朋友係因為目睹/經濟光丘事件先被選中

但如果小光一開始唔係計劃內咁咪破壞個設定
小光同太一係最接近光丘事件既人

所以我先問 被選走係因為光丘係咪都係後面為左加小光入去先加上去

入數碼世界可唔可以俾番啲進化音樂聽下

問題係出呢隻即係降LEVEL
02設定聯展強過單體
但究極天使係三大天使之首地位同實力都天使系頂點
進呢隻即係弱左

第四集到巴多拉獸

聯展根本得機甲龍獸似係合體
人面戰鷹同普通完全體無乜分別

藍色機械暴龍先係原版

但據小說設定，有小光先有被選中細路制度喎
因為見到細路心境可以影響滾球獸進化
小說有講兩兄妹其中一個係最初就被選中，但冇講實邊個
(正常按劇情推測都係小光)
之後附近其他有相似特質既八個都係同時列入候選人
(小說版補設定話一乘寺賢都係光之丘其中一個目撃者)
佢係每年人選係上年既兩倍
第一年小光/太一其中一個
第二年兩個人(其中一個係華力斯)
第三年四個人(呢四個加上年一個係姬川五人組)
第四年八個人(01其他七個人+秋山遼)
第五年十六個人(一乘寺賢)

仲要滾球獸誕生電影版有影到兄妹之外果六個，
應該一早就決定用光之丘事件係導火線
感覺小光係後期加入，但光之丘選人應該係早期設定
有可能本身想02先講小光但中間改動過提早畀佢01冒險？
因為當時話01做到一半已經決定會有02，而01有54集，正好第27集提到現實世界有第八個人...

小說遲過動畫
本來小說既作用補完動畫
但最後因為設定上有衝撞所以定位變左平行世界既01

同時所謂「邊做邊決定方向」
唔係真係呢集做完先諗下一集架嘛
製作組都無講清楚係幾時決定將第8人呢段劇情放入01
而事實睇設定上既紋卡初初真係無光明紋卡
顏色同最終都有唔同

其實希望同光明有少少撞

呢兩個紋章太特殊 完全唔係個人特質既野黎

小說唔一定=正史
其實一開始冇諗住會咁成功架
Digimon原始係暴龍機起家，之後漫畫，劇場 再tv 所以小說最多係補完唔代表原始設定

因為tv版可以講就係原創

同暴龍獸識咗一陣就話相信佢
同埋大和粒聲唔出,其他人又get到佢想點心靈相通

有，最中龍就係佢，型到癲
小妖獸本身又係一個好慘既角色
一個有血有肉既數碼獸、最好既人設

早排入埋GEM既墮天爆裂mode

加布獸好溫柔，會為大和擔憂，而唔係淨講句我好肚餓

講劇情講人設果d 03正好多
但01始終係01，點都會有情懷分加唔少
同埋01既大冒險元素的確會令小朋友更投入中意

點解要怪

唔好意思 雖然未必關事 但都想借個位黎宣傳下：

大家如果中意數碼暴龍既 可以一齊黎玩下台服Digimon Masters Online
想一齊玩既巴打可以入TG

查返WIKI時間推測應該係21-26集左右先決定加小光
27集提第八個人+迪路獸出場
27集正好是轉ED，當時ED畫面已知有小光同兩大究極體

因為1999年7月出Digivice 1冇迪路獸
當時電視做到20集機械暴龍獸剛出場
直到1999年11月出Digivice 2先加返
發售當日電視才播到38究極吸血魔獸出現
(Digivice 2最終BOSS小丑皇但主角方冇時空進化，但27集ED已有時空進化，即係完成時間係26之前)

咁26之前小光都係出過一集(21)，臨時決定人選都一定係22-26佢出場之後
而且小丑皇喺故事裡係令迪路獸走失的主因
有理由相信加第八個人同加小丑皇係同一時間的

Digivice 2完成時間最遲係26集前，發售時間係三個月後38集時
再計返Digivice 1個發售時間，即係Digivice 1係第八集時已經完成
而當時動畫應該未有四天王設定(因為Digivice 1 Boss係得另外三天王)
然後Digivice 1悟空獸之後果關係機械巨龍獸
但01冇出現過機械巨龍獸，只有吸血魔獸
應該係出完第一部暴龍機之後先決定將動畫最後一隻完全體Boss改為吸血魔獸(推測係打緊悟空獸果5集先改劇本)，然後因為要加小光就要加埋幕後黑手小丑皇，就順便將前面三隻究極體boss拉埋組四天王

吓?

官網好似有講咩古代大戰
亞古獸同加布獸本身應該識啦
不過佢兩個本身個性格都係好外向好易同人做fd咁 所以睇個陣還好

可能係我地大個左先咁諗
不過我覺得還好 起碼啲對白唔會令你出戲先
當然前題係你無視左佢地得10歲

見親就諗起俾人寄生左個啲蝸牛

01真係好深刻，有集日常傾煎蛋用咩方法同用咩汁到宜家都仲記得

應該係21集前既事
因為21集尾 八神家已經有小光部機

另外講一講drive既進度
本身打算今晚爆肝較對哂成輯01既港譯 再整埋線上字幕
去到51集驚見前面好多招式名都無改番
所以幾乎由頭黎過 希望聽日可以完成

係喎01嗰陣都係入咗安杜魯獸工廠先開始接觸同分析

如果係經玄內調教後既二周目應該屈機

所以未出聯展進化之前 套劇場版即刻弱化究天同聖龍
咁動畫上既表現古神獸都ok既
不過同01天使獸神天既打boss定位唔同
設定上有講過聯展會強啲咩？
唔係因為前期進唔到完全體先用聯展進化咩

code既野望幾眼就名

諗起配樂
01我最鐘意就係依段
強敵來襲

⋯你現聚腳於感情台

截圖睇 亞古獸 係到沖涼🚿

其實會有幾多集

個作曲家係有澤孝紀，美少女戰士都係佢做配樂，已經過左身

D配樂正到可以直接用係game到

01 配樂真係無得輸
呢樣真係今次Reboot唯一遜色嘅野

官方講過細路同精靈之間係互補關係，
人獸之間互動最好嘅就係加布獸同大和

呢套係重製版定重新連載？

每個人情感唔同，光子朗都仲係讀緊小學，同佢講可能太早，而且養父母又唔係唔鐘意光子朗

完全重製
新故事新世界觀

仲有光叔

數碼暴龍=光叔

唉

展望將來啦
同意今輯bgm係最弱果範

01

淨係靠大和同加布獸之間既友情已經可以觸發友情紋章進做究極體，就算大和要同以前既同伴對立都要跟佢到底

珠玉在前冇計

就算係開明既外國
由細就領養既大部分都係成年先同個小朋友講

你講既只係用你既角度去諗，光子郎幾歲？個養父母會顧及小朋友個接受程度先係正常
你同個小學生講你唔係佢親生，10個有9個都唔會係因為知道真相而鬆一口氣而係sad爆
童年陰影最大

設定集：聯展>超進化
就係套劇同設定唔match先畀人屌
天女本身同妖女互角
02要聯展先勉強贏妖女
神天單人壓制黑戰而且戰力有初級究極體水平
古神得高防一個優點(古神下體有個咩招都吸得入既窿)
個聯展兩隻表現都不及原先雙天使

你提一提我先醒起21有伏筆
咁諗返佢暴龍機到底要整好幾耐先拎來賣...
整好三個月先出，但D野趕不上新進度/新劇本
Ver 1出完下集就有小光(但部機冇)
Ver 2出完下集就出時空進化(但部機冇)
照咁睇整機時最多只係知後面7集劇本同大方向
當佢最遲第8集整好Ver 1
第15-19打悟空獸係跟原劇本行
係20之後改走左原先有既機械巨龍獸、21加小光同小丑皇
佢要改應該都係15-19集果一個月先改
26之前整好 Ver 2加返上面堆新野
但又冇加27集已知會有既時空進化
佢開發到出機爭咁遠既？

真係而家先知有咁既設定
02有好多設定都好諗唔明

睇完想玩返呢隻game

即係同以前01無關連？

冇

d人屌完全係因為進化BGM唔夠熱血,唔夠正
是實上節奏係快撚過01 N百倍
可以搵d高手將進化BGM套返落去新版到, 大家既觀後感應該會唔撚同晒

其實BGM對於日本動畫或者係日劇黎講都幾撚重要, 一套動畫換撚左BGM真係可以由神級變垃圾, 我英就係最好例子, 每季都唔同BGM

係咪有前世???

有無汁?
聯展出現只係因為無左d紋章進唔到完全體(連天使獸都要靠神聖石 爆左即退化)
恆常性參考奧米加整出黎幫成熟期進上完全體
理論上如果有紋章 v-ex 戰甲獸 亞古拉獸 可以自己超進化做機甲龍獸 古神獸 人面戰鷹獸
蟲蟲 巴達 迪路根本只係電池
所以點解究極體完全無左三大電池特色

我記得同黃龍獸早期設定有關
四聖獸之首黃龍獸設定係畀一隻古代降臨的天使封印
但果時古代天使得古神獸一隻
古神設定又有果句「古代降臨的天使」
（六翅獸係之後先出現）

同埋白帝係皇騎始祖
V仔直系究V只係皇騎成員

其實官設都好多bug
例如戰暴係最強龍戰士型
但古代火鬥士>戰暴
五鬥士融合=凱撒暴龍
凱撒暴龍=龍戰士型

話說官方設定出事最嚴重應該係奧米加獸
明明02-04主角最終型態勁過奧米加獸
為咗吸01人氣，隻隻都話匹敵01果隻奧米加獸
結果畀匹敵神的金剛武神獸搞到奧米加獸上咗神檯
然後劇場版01隻奧米加獸畀人肢解...

之前53集有錯, 琴晚補番啦wo

v仔直系係帝皇龍甲 唔係究v
你個例子應該話金甲龍獸係皇騎

六翅獸係早過黃龍獸一年出
我google search「黃龍獸 封印」話係六翅獸封印

六翅係04出
四聖係01喎

雖然第二集有合體做奧米加
但如果可以每集都睇到一般進化會開心啲熱血啲
中間喺數據河飛緊既時候可以退化返，等戰鬥再進化

奧米加只係型過2次 劇場版第一次出場同電影x進化
原作每次出場都係比上一次柒
吹到好大ge Omega Gain Force無一次有效果

飛蟲獸又唔似電池
機甲龍真係V仔獸EX 著左飛蟲獸衫咁樣

好撚差喎今季

黃龍獸係後加 初登場係04日版暴龍機ver.3（google 睇）

古代種dna係難直系上完全體以上
但有裝甲同聯展補返差矩
而迪路 巴達 蟲蟲係有少量古代dna
所以同時有裝甲 聯展 直系
而02另外三隻係純古代種
得V仔有旁系究V勉強算直系
另外兩隻都冇直系

咁恐蜂獸都有v ex手同尾
上究極又係無晒v ex特征
作為電池有少少特征其實正常
數碼暴龍進化本身係自由 只係進化路線係恆常決定左

其實我覺得digimon獸設同pokemon圖鑑一樣有啲bug同誇大

Pokémon 隻食蟻獸上戰場會畀隻蟻先手秒殺...

我都係為左睇劇情咋
感覺digimon好少同動畫劇情有關既game

蟲蟲獸係02唯一有後補返直系完全體同究極體
果三隻唔補應該係因為體現返古代種純種設定

講返套動畫
OP同加魯魯獸打果隻恐龍
係麻鷹獸勇氣裝甲進化
今輯紋卡都未講咁快出數碼裝甲既

大家都對之前啲嘢有認識
今次應該全部質哂落呢套架喇
有傳過幾集四聖獸都出tim

最柒一定係究極0勝天使獸
打boss輸都算
七星天堂比隻銀鏡獸反彈真係好柒
勝率0% （如果唔計tri)

其實咁多季都有裝甲體做雜魚敵人

話晒都叫秒殺三大天使之首既攻擊力
雖然真係柒

但加喺01唔太合適
主角都未發動勇氣紋卡
畀野生既用勇氣裝甲咬返轉頭

Tri都慘啦 要3打1先贏

好似成條天使line仲未有X抗 總動員只係派出神聖天女獸X抗同基路比獸(善)X抗出去打 自己留係kernel守門口
唔打就唔會輸

當普通成熟期算啦
笨大都係咁諗

都算好架啦 銀鏡獸計翻係成熟期黎架咋究極體打輸成熟期已經柒，仲要有三大天使既設定

第二集就進超究極喎
最好之後解釋到仲有進化做完全體究極體，而唔係出奧米加清場既原因

01最終戰：我哋一直都係由未知既世界探索同前進，冇一次係事先知道會點架啦

你睇下你原post幾多個負皮

短篇既話係ok
但長篇真係唔知點搞
好難唔令觀眾覺得之後既敵人下下進奧米加清場啦既感覺

天使獸用完一次都封印好耐先再出啦
肯定下次隔好耐先再有

02解得通就唔會成為黑歷史啦

追咗咁耐post
9成觀眾都冇咁諗

只係估唔到第二話就出

So?
表達感受有咩問題
我只係提出疑惑佢之後好難做落下，冇話d咩喎

我個人認為今次奧叔只係曇花一現
之後應該會係太一大和關係唔好 或者無猛光既外掛力進唔到
慢慢按番原本既進化路線

無咩事我返去做字幕較對

今集出奧米加明顯因為有光武條羽毛開外掛啦
鳩估下
下次再有強敵發現進唔到OMG
要用自己實力打贏對方
希望今季主角群最後進到哂究極體

全員究極體係基本，我當年睇（未買機）都想睇哂全部人究極體

聽講會有非常態進化路線/有少少人員變動

唔知會唔會有x抗體

銀鏡唔係成熟期，所有戰魂進化都係混合體，一隻究極體拆做兩件又㸃會係成熟期，睇返卡片直頭完全體既數值

我記得佢個強度setting就係
人型=成熟 獸型=完全體 雙魂=究極體

「根據卡片Bo-1208的描述類推，人型形態的混合體為「成熟期級」

其實六翅都係成長期，戰力一樣op

但你話哂三大天使比隻人型混合體屌打，佢係咩期都柒啦

雙魂絕對唔係究極體

雙魂實力應該係完全體頂尖 未到究極體

詳情睇返xros war 火龍獸柒到一隻究極體都殺唔到

進到究極體金剛武神都比帝皇龍甲執埋雞

混合體應該同裝甲體一樣
可以好強 又可以好弱
但都係below 究極體級別

講起究天
以前PS隻格鬥招超必又係特別廢

三大天使就好似西遊記孫悟空幾條毛咁
其實六翅set做成長期先係最bug
又要冇自己繼續光明進化路線

有冇人覺得混沌獸型過奥米加

金剛武神個設定應該係超究極體其實
強度同等級唔一定成正比既

Xros war果個都係致敬下，唔可以用黎參考啦
話哂打贏左六翅撒旦型態
下限黎講，卡片強度係最強究極體

你上網睇基本大部分都係歸佢做超究極體

見佢小說寫到六翅之後會入皇家騎士 可能會補返光明進化線

Game有既 佢game入面條進化線好多分叉 我記得佢可以進做天使獸

唔係小說 係最新果套編年史X既結局
想搵果套漫畫但完全搵唔到
難得出哂皇家騎士同七大魔王既X抗體
神聖天女同基路比都有

圖鑑隻隻野都話理論上唔會輸

天堂之門仲有氣勢過七星天堂
唔進好過進

其實佢最大奧義Testament係自爆 希羅黎

新編年史X的確係小說
得最終話有畫到漫畫出黎

人形戰魂嘅咭初期要用完全體進，後來嗰啲變返成熟期水平，可以唔用戰魂進，同普通成熟期一樣

最初登場要用完全體進，但數值同能力又唔係勁

後來可以用成長期直接進，贏咗就當成熟期

暴龍卡有寫好似真係= 究極體級數

進天使根本格硬黎
設定又話係光既頂點
如果set做完全體都叫正常少少
可以墮落變路西法
係要set做成長期又創造3大天使

舊版太一都有打啲鬼

當年psp 隻01 game

有齊咁多個進究極體既cg

係

順帶一提其實嗰堆定力爆嘅咭都有分到成熟～究極體

是但啦，數碼暴龍d 設定不嬲亂黎

呢句最真 真係亂哂龍

原來我記錯 怪唔得一直搵唔到

仲有部psp係手
一陣搵下有冇iso擋先

同一隻怪，唔同網睇可能係究極可能係超究
仲有唔成熟既平行世界，搞到好多設定都好奇怪

呢樣真係輸隔離Pokemon

以官方網站為準

不過滅世魔獸同奧米加獸都曾經喺官網標過做超究極體，後來又撤回

一集奧米加=以後都奧米加
進完全體究極體=無端端就進到，垃圾
唔出奧米加=成熟期打贏究極體，垃圾
其實除左將套01高清化重播之外，要點做先滿足到你班01撚?
不過01重播你地又會屌數碼暴龍做到無野做炒冷飯

已經做得好明顯係光猛條羽毛令佢變到身
就算唔識睇，傻既都知之後會解釋奧米加點黎啦下話
當然佢能唔能夠自圓其說係另一回事到時做得垃圾係人都會屌

劇情未撚做到就屌左無解釋先，其實01撚係咪睇親既動畫都係一集過做哂結局出黎?

雙魂係「完全繼承古代鬥力力量，得到未知的力量，超越傳說中的火之力」喎(即係強過古代暴龍獸)
點會冇究極體級
照設定火龍強過戰暴好多級...

官網
伝説の十闘士の力の全てを受け継ぎ、未知の能力を得ることで伝説を超えた火の能力を持つデジモン。

因為b記唔想要超究極體呢個設定
當年已經好唔情原出究極體呢個level
所以官方超究極體係得V01果3隻 仲要罷埋落個名到

一直都覺得超究極體係畫蛇添足

同意

仲有NDS第一隻數碼暴龍game嘅最終boss，game入面講明係超究極體

鬼叫量產左咁多究極體

其實我想問x抗體係咩？有咩咁特別
剩係知某啲x抗型態特別型

有人講呢隻？當年買完拆左未玩就入咗醫院七日
我手上開左未玩過全新
後來想喺psv玩所以喺psn買多次
呢隻碟真係完全買嚟浪費晒

同量產大學生一樣，貶晒值
後來第一個double degree叫奧米加獸

如果官方承認佢放落Digimon Reference Book一定歸究極體
game同動畫一樣睇制作組心情 b記未必下下武力介入

世界樹為左消滅咁d數碼獸就用x program delete
當中有d數碼獸唔想死ge心情就令數碼核產生x抗體 外型有變化實力都會勁左好多
所以成套奧米加x不斷比紅蓮x打面

而家先睇第二集
成集係咪致敬我們的戰爭遊戲

第二集就奥米加

啱啱發現 gdrive上面 大部份檔都唔見咗嘅？

我仲見到wo 仲update d外掛字幕

第二集咁爆 有無巴打知道收視點樣呢

如果係講太一時光倒流
返返以前，重新打多次以前D獸
我估都幾正

巨雞獸 超究極體

Psp 連我們的戰爭遊戲最起雞皮果幕都做到足

明明官方無講過人型=成熟期, 獸型=完全體, 動畫直頭提都無提過, 但係D人就講到似陳陳

Psv有得買？

有冇中文link

第一集火神獸就打完全體，點成熟期呀...

PSV玩到PSP GAME架
PSN買到就得

係咪要日服 因為我早幾個月係psn唔見有

但每次討論都會有成村人講究天俾隻成熟期秒, 成件事好曼德拉

其實呢隻好唔好玩？
Btw 好似黎緊switch會有隻新嘅數碼暴龍game 好似幾正

網絡偵探系統初型
好似EXE咁每隻獸有得砌強化程式
一周目OK
二周目不了
因為二周目D人冇強化，你可以用奧米加輾人...
畫面完全唔得，始終7年前既PSP GAME
模組同網偵差好遠
勝在原作配音同劇情，連ENDING飛帽都保留
打完劇場版有原創關係要同02-05主角合作打頑固獸
加左少少後日談劇情
(例如大和結局之後話仲有其他野想同太一爭，暗示想追阿空)

呢隻玩法係digimon story式
比較近pokemon
睇你係邊一派
有d除左digimon world系列以外都屌 同01 fans有d似

黎緊果隻新game都唔知係咪胎死腹中
機戰式 全新玩法

初期都有d新鮮感既 不過玩玩下都係冇乜特別
唯一好既咪補番其他人既究極進化囉

因為喺咭寫呀
我前面先貼完
以前d人有儲咭咪知囉

你講果隻上星期出左新圖新預告片

隻game有02-05主角
btw 大和咁PK

Digimon Survive啊嘛 好似幾正喎 每個角色有一隻獸 好似幾過癮

其實以2013年角度來講當時算唔錯
全部出招有配音，有CG過場
3D地圖行走，有隻怪喺後面跟隨
保留晒54集劇情+劇場版再加新關卡
問題只係爆機後冇野玩得個挑戰迷宮(超變態難度)

AI隊友冇得用的，因為果D關卡得太一一個人
佢塞02-05主角同你組隊每人幫你打一陣
然後FINAL關要你揀一個主角一齊組隊入去打BOSS
(唔記得有冇06主角了，可能有)

我等緊ps4出果隻 而家都冇咩情報可以睇
睇圖似係戰棋咁打
但以bandai咁多年整game黎睇 感覺都有d伏

其實咁多年黎有邊隻數碼暴龍game係好玩㗎？

ps1果隻咪好玩

網偵
DW3

有06第1-2期同3期主角

網絡偵探我覺得都係普通水平
佢勝在劇情幾好 同埋有番進化果d玩
玩落開頭係幾新鮮 但玩到中期開始作業感太重
要不斷農先玩到落去 仲記得要刷軍神usb+幾隻白金大便獸黎刷lv
一刷就冇左升lv樂趣 但唔刷又好難玩
另外佢d迷宮真係好流 得一條直路開幾個叉位就當係
bgm又係整得好沉悶
所以呢隻game真係玩一次就夠 我連佢續集都廢事買
重覆性太高

舊年官方出左個story 張全部皇騎+七魔+果三隻天使全部出哂X抗啦

數碼暴龍02其實我最唔鍾意係因為佢暴龍機呃錢係全系列最過分
03最多呃你買卡
02既過分程度簡直係斂財
02暴龍機單機玩得裝甲進化同成熟期
unlock完全體要買兩部機合體，例如V仔色+蟲蟲色
奇蹟裝甲要買DT暴龍機傳裝甲
unlock究極體要買部wonderswan同某一集數碼暴龍
然後聯機合體
唔買周邊你單機根本打唔入完全體以上敵人
因為你連奇蹟裝甲都冇，搜裝甲又要齊三件碎片先砌得埋，8個裝甲24種碎片
咁都未算過分，砌好裝甲用完係有機會爆炸的
前期99%時間要成長期打怪

網絡偵探好多日系rpg嘅通病
主角冇口
動作生硬
對白生硬
支線唔吸引
迷宮千篇一律
感覺係一款冇跟上時代嘅日系rpg
主線劇情就唔錯嘅

話說我細個係同阿媽一齊睇數碼暴龍，所以佢記得啲情節

岩岩俾左第二集佢睇，佢話好驚訝點解咁早出奧米加獸，不過好好睇，好想快啲睇下集

出道就係顛峰
卡game都叫ok
之後RPG回合制開始悶

其實紅蓮X設定上係最強X抗體
另外有隻game劇情上都係紅蓮X贏奧米加X

咁癲嘅咩呢部嘢？03個部好好玩 其實你記低啲卡嘅密碼就唔使買嗰張卡04仲過癮 你求其搵條barcode scan都得

正如我想講 bandai做game咁hea 任何野都可以偷工減料
稍為好少少已經比人當佳作

而家最強果隻係傑斯獸GX 佢打贏左隻奧古杜X，詳細睇下 digimon x v3

又邊到黎ff

究天條線真係無喎

因為制作組對數碼暴龍有愛到痴線 入面有d問題係好痴線 最死忠都會考起

check 番又真係無究天X喎

04記5位碼就任拎精靈
記得果陣tvb賣廣告show 巴撒獸出黎
到依家都仲記得佢個code係 73U38

屌你今次東映又真係落重本woo，頭2集已經好緊湊重好巧妙咁帶曬d主角出來，希望一路落去都有返呢個質素，唔好搞爛套野
話說op係太一，ed係大和，之後其他人出場唔知會唔會轉一轉呢

最後一句：當初整tri出來個條友仆街死撚左佢la呢d先係digimon呀

出年番
每季換OPED
剛剛好8個角色

有得同阿媽睇伯母識野

希望光明同希望最尾可以係埋一齊

唔係要改機先玩到咩..

X抗體啲設定不嬲好有笨大作風
越後出越外掛
唯一例外應該究極V龍獸未來型態

其實就算係咪成熟期，究天戰力0都係不爭既事實
人型混合體係04黎講就係最底層，你前面吹到三大天使比隻人型混合體屌打
仲未計tri用圍毆大法前一次都贏唔到
當初見神聖天使獸出黎幾個震撼感，覺得佢一定贏
反而究天個技又柒，戰力又低

咁多部機 可玩性最高其實係04美版 D-tector(其中可玩度最高係04美版第三版，其次係第四版）
第三版前期疑劍皇吸哂d戰魂之後要逐隻逐隻收服，第四版好似好快就拎得翻之後直沖boss
不過4版既boss戰二周目有得打六翅撒旦型態，3好似得墜落型態

但04美版個可玩性真係屌打其他機只要你夠勁可以無視戰力

電子版正版直接兼容喎

用psn download psp game就得？

好得意

樹莉係搞笑角色黎?

03應該冇人可以係得意上面贏到大耳獸

第一次睇？後面你就知

基爾獸都好得意
03既3隻成長期都好正

無問題

果陣小學，女同學唔中意睇數碼暴龍都知道大耳獸仲有人美術圖畫佢

*美術堂

有無人以前細個睇03個陣, 都會比佢op開頭個下嚇親?

係 無～問～題

唔好講話03
全部都好似無邊隻係得意上贏到佢

樹莉係獸人控？

貪獅子獸夠大啊

個拳頭

幼年期 黑球獸

想問下係咪有得調清d
唔知點解AV畫質
我自己第2集係用電腦BT下載黎睇
主要係要搵網比埋條女睇

可惜 咁撚得意進化居然係變高達

大耳獸同黑大耳獸真係冇得輸

雖然03心理描寫好豐富
但03入數碼世界之後好悶

大耳獸性格贏埋黑大耳啦

佢任何一個進化都同得意無任何關係啦

學左大門大

但黑大耳進化路線屌打

比較似v01 大門大係bug黎，至少真紅蓮level

大門大點只真紅蓮level
佢連世界樹都打撚埋

唔係ff囉

基爾獸最可愛
成個BB咁

咁應該進咩

廣播劇樹莉同啟人一齊左
但留姬同秋山居然 冇撚左下文

其實黑大耳果邊幾正常

成日都諗唔明，佢同黑大耳獸係姊妹獸，基因應該相似

但係一隻進化係走機械型路線，另一隻就聖獸/天使路線

一隻兔仔 一隻狗仔
大耳獸進狗面高達無咩違和感
不過拉比獸似兔仔多啲

老母好鐘意睇卡通，先前同佢睇銀魂同dr.stone

隻隻新出都話最勁嫁la, 我覺得爭論邊隻勁D呢個行為好小學雞不過套野最初又真係係俾小朋友睇既

黑大耳獸出場率都屌打
02劇場版 03 04 06四季都有出場

一開始成熟期係呢隻喎

呢隻係邪惡路線喎

好明顯個樣寫住錯誤進化la, 嚇到主人都唔敢認返佢, 不過病毒種既完全體同究極體我接受到

無黑化版

睇落去... 你就會知點解樓上D人咁憎佢

仲有要練無敵嘅貫通技
無視防禦無視屬性

巴打好幸福

佢由呢集開始已經初見閪相

記得以前睇劇場版配音啲名亂譯
玉兔獸譯妖狐獸
04劇場版隻boss譯古代虹彩獸
唔係亂譯咁簡單

明明古代虹彩獸係風屬性戰魂既古代版, 其實01-04都成日配錯音, 成熟期講左成長期

又係02

點睇都好過高達..
基路比仲要好正

黑基路比型過神聖版

巴達獸

佢地X抗體版本個樣好鬼過癮有個波係個身到

成熟期講成長期呢啲都係小錯
但譯錯名 配錯名真係太求其
02我好似係睇VCD版/入戲院
04好似無上映 係TVB播

01就睇既話，巴達獸會有細路仔脾氣，成日同阿猛鬧交
大耳獸一出場就屈左機，又得意性格又好

tvb配音改咗做支話
n年之後睇日文版先知原來本身係講廣東話

因為健良係香港人

依加最勁應該係傑斯獸X抗體連七魔王合體都打敗埋收左六翅獸做徒弟

以前日漫好中意用香港做背照
0087 重高達係香港打
百變小櫻小狼係香港人
健良小春香港日本混血
G武鬥傳東方不敗流放完去左香港

其實你DL落黎係1080P

感謝巴打
廣東話版真係好難搵
日文小朋友唔啱睇

早幾年會易搵D
而家好多都死哂LINK

我見都有得較1080P
其實2020版我都係BT完再放上去

Pkm 都搵緊
啱啱個假期一齊睇01
兩個都坐定定

我私心都係巴達獸

如果日文版除左金銀篇之外我都有齊既
廣東話就真係無儲

日文追唔切字幕

可以一戰!

以前香港真係有中華特色既國際都會，東方之珠。

當年一出3代機就買
養到成長期以為係兔仔

聖鷹獸X 係唔係痴撚線
邊撚個DESIGN出黎

好似裸體咁得翻個頭好奇怪

呢首歌好撚正 聽緊都想喊

聽親都想喊

大耳獸無得輸

老老豆豆, 第2集出奧米加獸, 咁之後劇本真係可以寫埋X抗體, 或者其他主角獸都可以合體變到好似奧米加獸咁勁既究極體

你隻玉兔獸都係邪惡版，正義版心口同顏色有d唔同

千祈唔好X抗體個故事背景玩到咁大
加埋人類落去一定好亂
合體就更加唔好
我唔想見證第二次Xros Wars

真係由細到大都好鍾意巴達獸

但係佢地對香港既認知有D偏差, 香港無人好似小狼甘著道士服, 仲要係綠帽, 亦無咩人學功夫, 02有一集D小朋友著件白色背衣底衫周街走, 香港邊有人甘樣著出街

呢啲stereotype洗唔甩架喇

我當功夫係來自李小龍, 道士係來自殭屍片, 白色底衫既刻版印象到底係源自邊到, 著白色底衫出門口不如唔好著

受小弟一拜

搵我？

其實大耳獸同黑大耳獸設定孖生，但係成長方向就係完全唔同。由一開始軟糖同朱古力呢種簡單嘅「味道」上差異，去到成熟期，一邊係走使用機關炮，另一邊係格鬥同幻想風格，代表著對力量嘅「信仰」以及成長環境將本質相同嘅事物分離，產生差異。對應返02電影中華力茲同軟糖獸係城市同科技中生活，而朱古力獸就要自己一個係「summer memories」掙扎，黑大耳獸進化而成嘅雲迪獸意思上係冰之妖靈，除咗暗示佢孤獨生存外，仲係對「夏天」同華力茲「拋棄」佢呢個行為嘅仇恨。

大耳獸進化嘅完全體或者同裝甲進化而成嘅拉比獸，係代表著快速嘅意思，外形係以充滿科技感嘅流線形，武器係導彈，力量源自科技。相對妖兔獸同玉兔獸則係纖瘦嘅獸形，攻擊方式係採用念力同魔法。力量源自「信仰」，妖兔獸嘅信仰係仇恨，玉兔獸則係四聖獸同進化之力。

去到究極體，撒多格杜獸設計上明顯係武艦同機器人，就唔使詳述。而基路比獸就係小丑同天使嘅混合，兩種係來自塔羅牌中嘅愚者(0號卡)同正義(11號)，象徵純粹同不完整，亦係指基路比獸嘅本質，亦係指基路比獸力量完全來自魔法。而之後零四代亦套用同樣設定去描述三大天使嘅故事。

大耳獸同黑大耳獸原設就係形容緊一開始同質嘅事物，但因為經歷以及信念不同，選擇不同力量而變成完全對立，最後變成互相嘅敵人(02電影) ，而03將就呢種設定上嘅對立同分別，找出對立者其實有著尚可共存嘅想法(守護象徵善良天真嘅小春)，以及共通本質，最後讓兩隻數碼獸站於同一陣線，對抗真正敵人同守護重要事物。
大耳獸同黑大耳獸嘅差別，可以話係02電影嘅核心，亦點綴咗03嘅故事。

地盤佬?唔知點解我印象細個90年代街上好多麻甩佬白色底衫出門口

基本上全部新X都係痴撚線
六翅獸根撚本係JOJO走過黎

好遺憾，白色底衫呢個引象可能係因為成龍呢條淫蟲

塔羅牌11正義唔係天使, 14節制同20審判先有天使係牌面, 個人覺得審判符合基路比獸多D, 但我唔排除有D版本既塔羅正義張牌係天使

著白色底衫真係好樣衰, 陳冠希都carry 唔到

唔係吖
我到宜家都未分到邊張係原圖

報告一下
01 54集+2套劇場版既線上字幕全部更新完畢
另外全套字幕更新左V2, 更新番大部分港譯名同修正部分覺得譯得唔好既地方
V2字幕已經ZIP左係drive, 有DL既朋友可以直接DL個ZIP檔再自行轉番

02應該聽日先開始, 就爆肝死 要抖抖

求XY44

保重

巴打呢d有時間得閒先慢慢做啦

你00後？
白色底衫好常見
無論係背心定短袖
以前小朋友同老人家落公園好基本

第2集真係回憶

睇到第二集個標題都已經濕晒

一做就停唔到
反正而家唔使返工都幾多時間

不過頭先做較對果陣順便睇多次
太空CP

呢幕似派咭多過CP喎

大耳獸淨係識講廣東話已經贏晒

bamdai隻電話game ReArise 算唔算官方設定 入面野狼獸計成熟期 銀狼獸計完全體 鎧甲加魯魯究極體 （中間skip咗戰狼獸）

8,90年代，大把人一件菊花牌白底衫四圍行

我90後完全唔知咩野菊花牌, 阿叔著係常見, 但無印象見過後生仔著, 除左陳冠希

你知前面咩事架可？

師兄你99年？
菊花牌無著過都聽過啦

又就黎1001
經歷完tri 都無損數碼暴龍嘅吸引力
東映唔該生生性性做好reboot

冇辦法 慣例黎 好多套都係咁
要突出翻2種語言
如果再照講廣東話就唔通順

【4月新番】《數碼暴龍：》 (4)

有無出名得甘緊要呀我google菊花牌剩係搵到油漆炸喎, 當我孤陋寡聞lo

垃圾02毀咗成個01
我成張劇場版VCD飛咗落垃圾桶

太耐唔記得
不過事實佢最後跟左大和

真係幾出名
上邊手足講得岩
落公園細佬同老人家都好多咁著

CCTVB改咗做蝗語

其實係差首歌

細個去公園玩個個一係白底衫一係印左卡通片主角既衫

有冇人玩過

細個好鍾意玩，但PS2 版變左任天堂大亂鬥版就覺得唔好玩

其實可以整到同PS4 naruto 或 龍珠 差唔多玩法，橫掂啲大絕下下都誇張到核爆咁好啱digimon

呢隻我細過成日玩
果時小學果幾年日日有十幾個同學一齊上我屋企打呢隻

唔好再講 成個劇場版都編排緊太空
結果

01入面太一：我都好想得到阿空既愛啊
結果點解！

甘你老母

90後大把細路着白色背心落街玩啦
你估依家咩

X抗體機 ver.2 暗黑獸計成長期
獸型黑鷹獸當成熟期
但係正義版既獸型凱撒獅子獸計完全體

暗黑獸好似當初要合體戰魂先夠打

我真係唔知原來件白色底衫對你地黎甘有價值, 甘有意義甘有代表性, sorry, 我無著過係我錯, 係我標奇立異孤陋寡聞, 得未?

屌緊你個甘字

可以用日文講嘅
不過當年講尾溫T都幾得意

呢隻好玩
好記得果時就算爆左機都一直唔識開堆隱藏角